老老實實，點解破左產不能參選立法會？

法例係唔係歧視？

法例面前窮人含撚

破左產即係冇錢
冇錢就要搵錢
立會成十皮個月,入到就搵到錢
搵到錢就還到錢
唔比選即係還錢機會都唔比人

特首都有四十碎

係囉，唔俾人機會

等黃之鋒提司法覆核

既然破產都無得做
仲點有得選
當選之後咩又要被DQ

我諗佢地唔係問緊邊條法例講 係問題點解有呢條例

基本法支那訂嘅
仲有得解？
唔解下點解有二十三條同四十五條要有提名委員會

選出黎俾主席DQ，無限loop

係呀

有香港人做起草委員會

破產易比人收買掛

如果你問點解基本法唔俾破產人士做議員我就解唔到啦
如果你係問點解破產人士無得選
我就可以答你因為基本法唔俾破產人士做議員
咁點解仲要俾佢地選呢？

錢，邊個會嫌多？

你認為真正話事嗰D係香港人？

破產＝走數＝誠信問題

還唔起錢啫

冇咁大個頭點解要笠咁大頂帽

好似而家4個被DQ議員輸對家律師費搞到破產咪好無辜